好羨慕住觀塘嘅人，啲野食又平又好食

如果我都住嗰度就好

有咩野好食

百里香?

有百里香食

自助餐

新祥發

利申 中非打

公海好多人係駿業街熟食中心果邊食過嘢肚痛
去果度都係小心啲好

講事實非抹黑

大軟食 譚仔

家樂

黑抹非實事

黑非實

全部都係垃圾

百里香都垃圾？

通街都係廢老

咪on9啦觀塘d 野食比人吹奏平之後依家貴到仆街
平時落街都唔知食咩好

45比人屌78吾洗比人骨

真心問仲有咩好食？

十年前就係，而家貴又無選擇。